我知道大家已經好攰

由6月到宜家 我知大家已經開始攰
逢星期六日都出黎遊行

去到呢一步 我見到呢個運動步緊五年前既後塵
宜家每日4:00既毅進記招就好似之前既4:00許sir咁

拎方仲賢單野黎講 我地係收左班毅進仔皮
我係facebook instagram都見到大量恥笑佢地既post
反而小左推遊行 推五大訴求 推新聞 推被捕人士既post

宜家政府想爭取中立人士既支持 所以開始分化我地 會用部分使用暴力人士去分化和理非同勇武派

雖則每一次出完黎遊行食完復活蛋我地都會進步一次
但同樣地 藍絲都識進步

我地唔可以因為方仲賢單野收左佢地一次皮就無限打飛機

我地要好好重整下隊伍 繼續作戰

要宣揚三大紀律 八項原則

兄弟爬山 各有各做
不割蓆 不分化 不篤灰

最後 希望睇到呢個post既和理非 唔好同前線割蓆
係機場加油接機 為香港人發聲

我自推一下

大埔機場見

推，
從來無諗過割蓆，
知道大家都好累，心理壓力好大

但要記得呢個係長期戰爭
我地輸左，香港整個未來都會輸

我知道仲有好多人睇cctvb 好多中立都會中招 信左林奠
我地要係文宣個到著手

我又自推一下

推

希望大家繼續努力

不割蓆 推
2:00大埔呀香港人